突發：777表示口罩短期供應持續不足

下午5時，777表示由於全球口罩供應持續不足，香港政府在採購口罩時面對重大困難......下刪一萬字自high......

嘻！口罩供應短期內都唔會夠。。。

藥房口罩代理：因應最新消息，口罩短期嚴重不足。由於遠水不能救近火，再加上市場有剛性返工需求，預料一般醫學口罩會企穩$4一個，而N95級別口罩會企穩$20一個。成交會維持高雙位數增長。

在未來兩星期，各類型口罩持續缺貨，技術分析RSI 已達70，預期仍然有一波上升，進入超買區。

超市阿姐表示：已入手5盒普通醫學口罩，同10個N95口罩，預期升20%後於市場沽出。

金融從業員： 由於台灣增建口罩產能，將台灣口罩生產評級上調至增持

命理師：口罩屬木，來年行大運，會遇到貴人。

上車靠呢鋪

如果上年12月頭入$10萬貨，而家應該發發

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

香港政府在採購口罩時面對重大困難.... 嘿... ，

有貨 等多陣
賣$250盒